[行動post] 全體社會一同孤立，唾棄，清算黑警!!!!!!!

經過今次運動，香港警察已經徹底腐化，演變成一個與民為敵，嗜血成性，視人命如草芥，視萬物皆螻蟻嘅恐怖集團

721完全無視市民性命安危
平日以殘害無辜市民為樂，暴力成癮
完全泯滅人性
甚至試圖奪權建立軍政府
呢個與民為敵嘅武裝組織，任何一個有血性嘅人都唔可以忘記佢地嘅所作所為

我地一定要讓仇恨延續下去，
直至佢地被清算，被唾棄，被毀滅。
我地要令每一個警員都被社會摒棄同孤立
作為社會一員，你有責任

1.做生意/開舖嘅你，今日起因行政同保安理由，拒絕服務警員，並張貼呢張平安符係門口可保生意興隆，貨如輪轉

2. 打工嘅你，迫於無奈要為黑警提供服務時，可以調節一下服務態度質素同效率

3. 有朋友親戚做黑警嘅話，以最惡毒說話咀咒佢同佢地全家，然後同佢立即斷絕來往，並鼓勵其他朋友一同孤立黑警

4. 有小朋友/為人師表嘅你，向小朋友講解黑警嘅暴行，教導佢地明辨是非，並且提防黑警保護自己

5. 一同向各國政府要求制裁香港警察

既然大家武力不對等，我地就無謂再送頭
我地以社會壓力將呢群禽獸孤立起黎
呢個係作為一個人應有嘅基本良知同底線

元朗恥，猶未雪；
太子恨，何時滅。
駕長車踏破軍器廠街。
壯志饑餐黑警肉，笑談渴飲衙差血。
待從頭，收拾舊山河，朝天闕。

push